На данном этапе реализованы следующие АТД:
1. Memory. Экземпляр этого типа создаётся в самом начале программы и передаётся каждой инструкции вплоть до завершения программы. Его поля хранят значения регистров (и их частей в том числе), метки с их адресами, инструкции нашей программы (а вернее их названия) с их адресами, чтобы, переходя по меткам, заново выполнять эти инструкции, разрешение на запись (сохранение) инструкций/меток и результат сравнения. Отдельное внимание стоит уделить полю rip: именно оно хранит адрес текущей инструкции и метки (является счётчиком инструкций/меток).
2. Storage. Его экземпляры создаются для констант и для обозначения регистров (не хранят регистры - этим занимается Memory - а просто позволяют обозначить, с каким регистром будет работать инструкция)

Реализованные функции: 
1. mov: кладёт значение регистра или константу в регистр
2. jmp: совершает безусловный переход к метке
3. jne: совершает переход к метке, если результат cmp - "не равны"
4. add: вычисляет сумму значений двух регистров или регистра и числа
5. sub: вычисляет разность значений двух регистров или регистра и числа
6. mul: вычисляет произведение значений двух регистров или регистра и числа
7. cmp: сравнивает значения двух регистров или регистра и числа 


